倪匡：共產黨說的話，你也相信？

推

咁多頭髮

已成傳說

2009年
(民主黨入中聯辦前一年)

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

共產黨麼，老陰陽人了

Push

hi